有巴黎黃背心做比較，香港人點計都係和平

除非香港人打算想爭諾貝爾和平獎

如果唔係點玩都好

外國人有黃背心做比較

都會覺得香港人好克制

香港人應該好好向法國黃背心同烏克蘭學習

主要向烏克蘭學習

黃背心最後輸左

黃背心輸都係因為馬克龍肯極速回應 民選政府先會肯對人民負 屌你林鄭 肯7月前講佢而家果4項行動 我地都輸左6成先